微博啲人真係信曬咩外國勢力喎

望到勁心噏
我之前真係信佢吔新一代比較理智㗎
識處理催淚彈都係根據

佢地百度搜尋唔到教學
咪覺得有人係背後做野

on9 隻隻支那畜意淫你都要心up 你聽朝早心臟病發死撚咗喇

支那人有支那dna
你唔應該對佢地有任何期望

都話貼圖

話美帝已經收買晒高官d仔女

邊個送去外國讀就收買邊個

睇佢點駁

係呢啲冇咁官方口吻，仲要真係勁多普通後生撐嘅先特別心噏。再一次意識到佢哋真係全部冇例外都係敵人嚟。

我們的背後
還有唯唯

香港咪一樣

響大陸信呢單野唔係外國勢力既微博你梗係睇唔到，河蟹晒啦

成世無抗爭過嘅人 唔會明爭取自由嘅人心入面諗乜

好心唔好將所有都當敵人啦

肯出聲支持嘅比人封左ac啦

我有個同事又係信外國勢力，特別係美國
我費時同佢講，唔係連同事都無得做

幸存者偏差

反5共嘅一早剷曬

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

放心﹐我公司都有個度支那人話我地收錢遊行

理閪佢地感想咩

屌 你同豬講野 會有交流？

香港有一百萬人上街 實際仲要唔止
一個示威者如果收$1000 x 一百萬人 = 有幾多個零？

算喇 好多內地人既思想依然係相當狹窄
眼中只有外國勢力同收錢起所謂暴動
大家接受既「教育」唔一樣
無point既反駁 當睇唔到笑下佢地無知算
集中力量散播比更多地方睇仲好

無撚得救架

殘體字 腦都殘埋
食左幾多年共飯啊

由撚得佢地打飛機，關我地撚事啊

俾佢出到有少少自由氣息既世界 個心都仲要係牆入面
無得救

佢地無自由係咁

冇用架。

你當上面咩地方？

一部tvb都已經可以癱瘓香港廢老，佔領佢地腦細胞。

你諗下上面講緊成百個XX衛視、電台、訪談時事節目、網台，全撚部都係tvb。

邊有可能正常？